已讀不回唔係最難頂 最難頂係你想繼續傾

對唔住 我係咁悶

即回

同自己講唔好做到咁cheap啦

隔幾個鐘又搵野同佢講

我係犯賤

我明呀

是我太急想越行越近
誰料你竟勸我不必太認真

我都覺好似有啲chur
都係唔煩佢了

阿！！！！！！！！

唔煩佢最後可能淡到朋友都做唔到

我可以點做

Same here
已經比佢話過有少少chur

可以點算

已讀不回因為佢對你真係無興趣
Move on la
下個會更好

可以選擇做多d其他野分散吓注意力

放手 放開所有

點樣可以冇咁悶

不要暗戀

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

最慘係佢特登唔撳入去睇

點解佢要咁做

+1

我會聽 請繼續